上水站連儂牆

上水站好似有班藍屍想清連儂牆
扮哂分開企但又好着跡咁
應該等齊人就郁手
聽到話邊個邊個未黎等埋佢
有個廢中已經等唔切用手撕D邊皮位
由佢哋清完再貼，唔好硬碰

一個火魔車埋去

掉佢地警橋 屌佢老母